/* Created with Localizable Strings Merge, the swiss-army knife for iOS and OS X localization. */
/* for example: `Accessibility permission: ⛔️ required` */

"%1$@ permission: %2$@" = "%1$@取用授權：%2$@";

/* corresponds to Accessibility in system Privacy settings */
"Accessibility" = "「輔助使用」";

/* Preferences pane for `App` settings */
"App" = "程式";

/* Check box next to the 'Check for updates' button */
"Automatically" = "自動更新";

/* Button, when pressed, checks for updates now */
"Check for updates" = "檢查更新";

/* 1=name of app e.g. `Enable Scroll Reverser` */
"Enable %1$@" = "啟用%1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"For settings, click the icon in the menu bar" = "請按選單列上的圖示來做設定";

/* Alert box title */
"Icon Hidden" = "圖示已隱藏";

/* Check box: Include beta versionss of the app when checking for updates */
"Include beta versions" = "包含beta版本";

/* corresponds to Input Monitoring in system Privacy settings */
"Input Monitoring" = "「輸入監控」";

/* Large step size */
"Large" = "較大";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* 1=`Input Monitoring` or `Accessibility` */
"Open %1$@ preferences" = "開啟%1$@偏好設定";

/* Section title */
"Permissions" = "取用授權";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "偏好設定";

/* 1=name of app e.g. `Quit Scroll Reverser` */
"Quit %1$@" = "結束%1$@";

/* 1=`Input Monitoring` or `Accessibility` */
"Request %1$@ permission" = "請求%1$@取用授權";

/* Prefs check box */
"Reverse Horizontal" = "反轉水平捲動 (Reverse Horizontal)";

/* Prefs check box */
"Reverse Mouse" = "滑鼠";

/* Prefs check box */
"Reverse Trackpad" = "觸控軌跡板";

/* Prefs check box */
"Reverse Vertical" = "反轉垂直捲動 (Reverse Vertical)";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser is now running!" = "Scroll Reverser 正在執行";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Accessibility permission to modify your scrolling." = "Scroll Reverser 須取得「輔助使用」的授權，方能變更您的滾輪設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Input Monitoring permission to detect whether your fingers are touching the trackpad." = "Scroll Reverser 須取得「輸入監控」的授權，方能偵測您的手指是否放置於觸控式軌跡板上。";

/* Prefs section header */
"Scroll Wheel" = "滾輪";

/* Preferences pane for `Scrolling` serttings */
"Scrolling" = "捲動";

/* Prefs section title */
"Scrolling Axes" = "捲動方向";

/* Prefs section title */
"Scrolling Devices" = "套用裝置";

/* Prefs check box */
"Show in menu bar" = "於選單列顯示圖示";

/* Small step size */
"Small" = "較小";

/* Prefs check box */
"Start at login" = "登入時啟動";

/* Size of one step of the mouse scroll wheel */
"Step size" = "間距";

/* Alert box text. 1=name of app */
"The %1$@ icon has been removed from the menu bar. To restore it at any time, launch %1$@ again from Finder." = "%1$@的圖示已從您的選單列隱藏。您只要從Finder重新啟用%1$@，即可隨時復原此設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"⛔️ required" = "⛔️待授權";

/* No comment provided by engineer. */
"✅ granted" = "✅已授權";
